# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)
KÊU và QUÊN nghĩa là sau khi bạn KÊU cho chúng tôi thì bạn có thể yên tâm mà QUÊN đi các vấn đề về điện, nước tại nhà, cửa hàng, văn phòng, bungalow hay tại khách sạn của bạn. Nó đã được xử lý triệt để hoặc nâng cấp đẹp đẽ gọn gàng bởi thợ điện nước chuyên nghiệp với gần 20 năm làm nghề.
Hãy gọi tôi nhé 094.200.4907. 
http://www.diennuocPhuQuoc.pro
### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact